# ItreeTestGabriel

Cada archivo está enumerado de acuerdo a la pregunta. La pregunta 4 y 5 están respondidas en un mismo archivo llamado 4-5-financiera.rb y la última pregunta que consta de 3 archivos el principal y punto de entrada de la soluciónes TweetSec , luego estan PasswordEValuator y parserPassword

Saludos
